Massdrop GTX 1080ti 賣緊HKD5200

USD649.99+15.91 shipping計返都係5200

想慳錢都唔錯 3年保

Check out the GIGABYTE GeForce GTX 1080 Ti Turbo 11G on @Massdrop: Fast Gaming & 1-Click Overclocking.

佢個保養香港應該做唔到?

應該包埋

幾時先出貨先

us 保，即水貨

All orders will be shipped by Massdrop.

Estimated ship date is July 27, 2017.

july 27先ship
分分鐘八月尾先到

分分鐘到時已經街賣5500 除非真係平好多好似啲耳機咁 massdrop都係不了

blower style

massdrop 出平郵
同埋例遲，啲搞手拎舊錢賺一轉利息先，到時遲1個月好正常

試過買完嘢遲出貨，見到同期amazon 做特價差唔多錢但係dhl 送